急要!! 徵求防暴推阿伯嘅片

時間應該係28號下晝
防暴黑警用盾黎推跌個阿伯
原本係facebook到睇過, 但而家比人DEL左
急問其他手足有冇BACK UP到

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

唔該巴打

光復香港 時代革命